畫左張但係唔知捐擺邊度

小弟係毒l ig無人睇 有冇人可以接收我張文宣仔仔

發現標題打少左文宣...

咁你可以聽日再開post

我係垃圾